點解麥當奴d包唔比人加錢加多塊芝士?

塊芝士成本好貴?3蚊得唔得?

你要同佢講加底

得 你嗌嘢話個包加芝就得